香港有好多人肚餓希望有三餐溫飽

睇到有好多朋友仔課金課到餓住打機，facebook見到有啲良心小店，所以希望大家都可能話比身邊朋友仔知，等朋友仔可以有氣有力繼續打機，因為呢一戰有排打！

如果咁多位朋友仔都有啲覺得可以一試餐廳，都請大家跟下面咁分享比大小朋友聽，靠大家keep住更新！
好人 一生平安。

＜灣仔＞
店名：麵匠風龍
地址：灣仔軒尼詩道184號
活動時間：1430-1530 (有待更新)
FCed：

＜上環＞
店名：PMQ Taste Kitchen
地址：中環鴨巴甸街35號
開門時間：星期二至日 1200-1500, 1800-2200 （就算唔係營業時間，只要有人都歡迎問問）
**餐廳休息時間 平日3-6點 如果餐廳熄左燈 你都可以照入黎問下飲水食下野。
**營業時間及此服務將會直至8月11日與infinity_restaurant_hk 同時完結。
FCed：轉自Facebook post
「大家如果因為買裝備搭車而冇錢開飯
歡迎黎到上環pmq B座1/F taste kitchen 叉電飲水食飯隨時歡迎 免費供應 大家黎到講句你好肚餓就得！
如果黎到見到熄左燈 唔緊要冇鎖門既照入黎就得
營業至8月11日
加油💪🏿
請轉載」

＜西環＞
店名：華爾登餅店
地址：西環第二街120-126號仁福大廈地舖
開門時間： 0800－2100
FCed：

＜銅鑼灣 / 九龍灣 / 東涌＞
店名：渣哥 一九九六
地址：銅鑼灣店 － 渣甸街30號 / 德福店－九龍灣德福廣場一期P41號舖 / 東涌店 － 港鐵東涌站15號舖
時間：0800-2000 / 0745-2200 / 0745-2200
FCed：

＜觀塘＞
店名：Coffee Slave
地址：觀塘鴻圖道43號鴻達工業大廈地下2A號店
時間：星期一至五 0800-2100, 星期六及日 1000-2100
FCed：

＜荃灣＞
店名：Coolistic
地址：荃灣南豐中心 21樓 2101H室
時間：星期一至六 1000-2200, 星期日 1000-1800
FCed：

＜太子＞
店名：基隆茶餐廳
地址：九龍界限街24號
開門時間：0700-2300
FCed：

＜太子＞
店名：潮州人Ciuzauese
地址：九龍界限街12號A
開門時間：1200-2330
FCed：

＜西貢 / 尖沙咀＞
店名：Let's Jam 一起果醬
地址：西貢市場街9號地下
開門時間： 星期一至四 1000-2000，星期五 1000-2100，星期六及日 0900-2100
地址：尖沙咀松山道15-17號地下D鋪
開門時間： 星期一至五 1200-2300，星期六、日及公眾假期1000-2300
FCed：

＜長沙灣＞
店名：甜一刻 Sweet Moment
地址：九龍長沙灣福榮街218號美居中心62號舖地下
開門時間： 1600-0100
FCed：

＜將軍澳＞
店名：魚木日台美食
地址：寶琳慧安園商場地下A14號鋪（於慧安園側門惠康入，轉右轉會見到）
開門時間： 1200-2000
FCed：

#參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

Lm